SHF 拉打 腰帶POST590 週經

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

5月通販

香港會早二日

5月靚盤推介

日魂5月16發貨

日魂5月25發貨

港魂5月26日等收件

8月推介

官方食評

已截

9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

未知月份

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

屌我想開新post
改名叫Hazard,唔洗日日推

日日推咪幾好

起碼仲有人記得個post

Hazard

HAZARD ON

五月公報開發中

尋晚睇信用欺詐師 見到肥社長

永續HAZRAD計劃

咁快

特登

望就下星期會有新展品啦

如果下星期出HAZARD,我即刻去訂幻拓

lm

這是不對的
應該立即訂

咩黎 ?

美少女戰士

這是shf拉打post

咁又無所謂
up乜都得

呢排冇得幫手推post

勤工戰士

應該要過返排先

為新玩具密密做

LaoMing

要眼鏡娘

真骨Wizard冇左影既

可能已經忘記左

係咁出冇人氣野會死得好快架

邊樣無人氣

咁一樓啲gundam又點計 你咁講gundam直頭唔係shf系列你又唔屌 美少女起碼係shf系列

冷靜

終於出烏鴉amazon

等展品

講下笑咋

仲有人信笨大d情報？
佢找曬以前d數未

我地啲毒撚就係咁老實天真畀人呃架啦

等未來人答你了

天真過天真嬌

睇下出成點先

出肥啲先合乎原著

終於等到喇 我的媽啊

放開個女仔

千翼仆街仔：

0:54

仆街仔：我終於可以大個仔啦

最近SHF持續弱勢 Hottoys個邊仲有得升

咁又點

我講緊兩個post
個post即刻無咁熱鬧咁

果邊食住marvel個勢，太多新人入坑

而家先入真係奶哂屎,早半年MK 45,46,47 都只係千幾到二千幾左

如果marvel係隻股就好囉 年年都係同一期升到痴線

笨大其實都可以食住Marvel個勢 鬼叫佢食得衰

搶先出未必好

本身笨大就冇乜心機出美玩

不如唔好出 直接出快啲拉打算

agger

呢層我都無辦法

淨出拉打 賣身都唔掂架喎

睇睇555
要賣身了

識食

THIS

又新POST
新人LM

555都唔係好多型態

竟然無圖！？

廢人lm

好彩未出真骨前睇左

不過想買csm了

厲害了 金主

其實個樣變左好多

巧爺明明得三字頭,個樣好似同四字頭既草加咁老

IS

有保養同無保養分別

SWEET

嘩咩事，巧爹老左咁多既！
草加無乜點變

我未飲過

腥港有得買

有，之前100毛個盤菜代言

發覺連續幾年主角個樣都好孱弱好gay咁

進攻師奶市場

收工去柒仔望下

美男子 好多女鐘意

得閒摸下大脾

shf hulkbuster 升緊價

幾時月尾
ca開黎見我

撻菇mi
草加正氣左

又賣一隻

車車
巴打賣淨幾個？

其餘3隻

社長我日日都有玩佢

build第三十四集真係超展開
打得好似最終戰咁
有幾可rider係鬥punch

上集老實人好橙

鬥punch 咁型？！零號對U甜微咁

掛住睇555未睇Build

掛住睇真里

個ending....

唔好透丫~~

聽聞真里同巧爺真人真係結左婚

唔係啦

中伏

早上好
㩒定曬錢訂野未

早安 唔撳啦都冇咩啱

遲下你就知

早
無咩好撳

就算係成個月流流長駛乜咁早 港魂真骨咪由班炒家撳 到時出咗再諗算

不了 呢啲袋冇乜用 係就訂條Amazon 泳褲返來

威吹鬼有花生食了

呢件會唔會係香港搵件仲平架

淘佬不了

廿四隻廿四隻咁買

希望300有隻

炒家:炒左先

學十週年 個人 排300

想知比幾多人block左

講開又講，十週年有3字尾出現了
d人套現入HT

入市呀

開始有人發表言論話”QC差、根本唔值、買來只為J個名”等等

咁佢地都係講事實

所以開始割價，d人都認清事實，無得吹奏係新trans-am 00

呢到講呢到散
隻MB 西 日魂舖任訂架喎

行版出嗰一兩個星期開4200都走到
不過宜家

宜家炒HT

好似都有四字頭有交收

見到有人做爛市徵隻Iron Man

點都有 仲見到有人4400徵

不過幾肯定有堆人等插

e哥有人放950

其實RX 都好型棍子

下個

隻fj終於到香港
星期三先認領返屋企

戇鳩Evoloto
痴撚線成隻00咁，但好型
btw,Hazard啊

...我仲係日本

sal+日本放大假

我星期五俾完錢 星期六已經寄埋

佢5月1寫係post office
今日睇仲係咁

笑到最後先算啦

石動個樣成個戇鳩仔咁

今日應該處理

黃金週完

仁叔唔放假架咩

愈戇鳩愈勁
好似係

啲gif 想點

當社長上身囉

有冇人有訂到萬丈T？

我都想知
youtube睇左

你想訂

2倍速好撚正

想啊，但三百幾蚊件T仲要唔係咩場合都著得，好似有d貴

有分咩場合著架咩

一般

返學著比人笑幼稚

哪幼稚

人神之戰

即訂

電子垃圾 450

如果係直接出暴龍機我會訂，而家呢個要考慮下

肯定會出啦
佢呢條水咁好搵

之前果部都炒

買碟好鳩過

pass...
暴龍機已有幾部 出極都仲有

果部 得發光 音樂就無架啦

btw 第6章碟
出埋盒等人1-6放曬入去

我有之前個部音樂暴龍機 好無聊下
擺明賣唔曬轉色又出

碟都未必買了，睇左兩集個感覺太多文戲

果部好似炒緊
純粹支持下
話曬破壞童年回憶系列

明天截了

唔會炒緊瓜

訂完無耐個主音就死左
到手個時聽返首 Butterfly 同brave heart 好感動

貴到仆街

我買左 CD

愛的考驗

值得收藏

睇返TV動畫最尾個段，美美頂帽吹起個下起音樂

次次都起曬雞皮，好感動

搵日煲返套童年陰影先

好多野煲，我坐車煲幽遊白書，返到去煲拉打

555仲有20集

睇完之後煲咩好呢

咕嚕咕嚕魔法陣

天元突破

睇左四集

驚爆危機

依個有睇
熱血到爆！有訂到個十週年SR

睇多一兩集包你停唔到

係咪來緊出新一季？
好似有睇過幾集

其實我想問煲咩拉打好

眼就一對 睇得邊樣

魔法師

我有好好睇完

有買到final form SHF

你仲有邊套未睇

係啊

鎧甲勇士

我淨係睇左Kuuga 555 W OOO Wizard Gaim Drive Ex-aid

好唔好睇龍騎 \ Decade?

大陸個套？

龍騎啦

龍騎同Decadd無得唔睇 但Decade要睇晒前9套先好Feel

好，咁龍騎先
再舊d既好難有線上睇

電王都係Must

個人推介Kiva 我自己其實好鍾意Kiva

弱化我個古迦BB

我可能睇埋龍騎預巴你都未睇完Ex-aid

都唔係原本既五代

我仲未接受到個肥社長

係喎電王未睇
Kiva 幾型，我無睇但都想入佢個Final form 既SIC

有金蟹古迦....

咁又係

我反而睇左劇場版

我都接受到榴連，你都一定會接受到佢既

我覺得佢做得幾好 好好笑

過場黎既姐

個金蟹古迦太出名
真係多左啦

睇龍騎就得啦 Decade劇情無可取之處 純粹係搵返前九隻拉打嚟過下癮

睇日劇又見到佢
正常好多

假如金蟹出真骨 F5撳壞曬都要撳到

真係型咩？畫蛇添足

有邊隻古迦你會唔撳

唔理旁人眼光

前排出果隻

雖然我明狂煲嗰種快感 但唔建議巴打煲得咁快 而家你一星期一套 好快煲哂冇野睇 但睇得太快又唔夠愛
好快脫坑

Btw冇人講blade
後面嗰廿集好好睇

好似真係太快，無細睇
追開有條癮

所以睇下其他

睇返Build

有時慢慢睇 吊下條癮 欣賞下劇情同設定
都會更加鍾意隻拉打 之後就會買買買

睇下數碼巨龍

我已經好想買555同傻橙了

上次睇到訓左

睇封神演義

第一集地盤佬衫

店長，萬丈だ果件

驚閪咩

大把人袋底拎出黎撚完當全新

所以老閪都唔去 玩時點

最後出事

最後都係忍唔住買左大橙

服喇

800

800比人秒左啦

買左920
平過蟲系
我記得蟲系要過千

Build已經上高潮喇

衝動

萬丈石動

Decade係咪無真結局

係掛

fan made

係當年tv版片尾條預告片 係到上映冇一幕關預告片事

build之後又一隻新decade,會唔會。。。

要搵番井上正大先連到

古迦個演員都係咁啦，點解Decade唔得

重播版唔同ending

藝術品大橙有D甲好易鬆,一裝2支旗係後面唔洗一陣就跌落黎

係呀
只可遠觀

想問下kabuto 架電單車放到幾錢左右？因為見到有人放真骨kabuto+車

車車200左右

所以先忍手

隻隻唔同,我果隻全身都好實,但係額頭個配件就好易跌

仲有啲上色出鬼哂界,好彩今時既我已經唔介意呢啲小問題

有無巴打可以貼返成班人聚會變身個條片

泰國人對拉打好似仲迷同熱情過我地

終於有新gif推post

漏奶 乜撚臭系 批啊批你個波

漏奶~乜L關係~

記錯歌詞

蛇型過龍幾十倍

永遠懷念石動

張Gif 個字

做乜撚……

應該有

等hazard已經等到痴咗線係到j石動

早晨

hazard到手之後,你地個表情同台詞就會同佢一樣

我覺得畫得唔錯

下一隻SHF 要等到龍我了，有排無新野玩

店長無訂

個時未睇

玩天女

睇你玩

我6月先玩到

早晨啊

今個月又係W

早呀

明天先拎fj

揸

小説 假面騎士EX-AID ～Mighty Novel X～ 發售日變更 延至6月27日發售
普通版價格：620円(稅)-
限定版１９８０円（税別）での発売です。
Mighty Novel X Gashat

來源:

等開訂

買卡帶送書

Lv0

Poppy

本書... 當裝飾

ig cap圖好危險

查下up乜替春嘛

Cap 人地既圖

等人翻譯

條女一般

預巴眼角咁高

比起以前個啲的確一般

Medic
霧子

睇奶做人

樣靚無波同樣醜有波又世界大戰

對奶玩一世
個樣就..

對奶都會巢皮

有奶便是娘

分3家:
Medic 派 有波
霧子派 有長腿
Poppy派 有樣又可愛

預巴係Medic 派

在乎曾經擁有

美空派都無

只能遠觀 不可捉摸

sp
女朋友
老婆

果個算吧啦

外星人派

原子巴 排位正確

老婆
朋友
普通朋友

Poppy個定義⋯ 不敢苟同
我撐預巴

食煙真係不了

如果有Medic 做老婆仲想有咁多朋友，返到去佢會用怪人mode晚晚SM 你

Poppy 幾好丫

Medic 同你食事後煙呢？

佢未捨得黎香港

晚晚屠閪佢

食煙真係情願左右手解決算

連場大戰

ems 效率

美胸

包容下

次次好累 不了

小舞都冇 有咩好討論

健康緊要

隆胸 ？

咪碳

d奶假㗎！

食煙即鳩縮

Drive出場霧子好正

講開又講 貧空幾歲

你走啦 你食女定食煙啊
佢有佢食煙 我有我食佢

小妹18

煙好似係攬炒架喎

自己唔食

唔 好發錯育啦 紅巴

無接觸過

最憎食二手煙 攬埋去成浸煙味

不過又關我咩事喎

架妹正

IW唔是唔出雷神下話

我都想可以比我憎下

出又加埋濕鳩特效

霧子長腿
睇佢變身fail 好正

Build 睇仔算

[img]圖片網址 [/img]

同意

幻失對腳靚過唔少港女

比龍我j哂

Poppy係我㗎，唔好同我爭

你要poppy定hazard?

唔準諗即刻答

雙飛 代答

失望

係真愛

我鍾意美空

差幾十蚊就算啦

隱性蘿莉控

今集咁型都唔出

唔出奇 但有咩根據?

我拒絕

我鍾意2B紅巴

個粒咩黎

美空新寵 2B不了

立即撳左隻

你講緊銀魂果隻？

不了 2B我

係

春袋掛
一拉就會叫

說好的長腿

唔洗爭 松田我既

幻德都好過佢啦

預巴愈來愈基

我都覺，佢遲啲可能J埋石動

不了

石動有乜問題

啲表情太撚誇張

太正常掛

社長又無問題 公平咩

檀神不可彈,佢係完美

靚仔同大叔嘅分別

正嘢

我要MEDIC就夠

買過一副淘寶自己印嘅，感覺差好遠

收嗰陣都驚係流

雖然都係中左伏 二手當一手賣

無得輸

Bandai 唔整埋字

過多幾日有新腰帶玩

恭喜 evol 其實都有啲想入

係咪9號有野公佈？

無明文規定

每月循例大叫: 無敵呢？？？？？？？

hazard呢？

最近入坑，舊平成頭幾套都有睇，呢排睇咗W，OOO，exaid
請問巴打們仲有咩好介紹？

鎧武！

古迦 完勝

我都想睇返個高清版

悟空之日

條腰帶 12號出貨

pass

Drive啦

12見街 香港應該早一兩日

幾好幾好，股關節好過shf先

如果唔洗點補色 其實幾正

古迦睇咗，高清版出個陣睇多咗次

Drive

如果同shf 同比例就正

bandai:snipe咪50lv lor

邊位⋯？

老社長隻手指

黎斗真係痴得嚟好正

拎左fj未

明天拎

如果RAH隻U甜微唔係IPad真係買撚左 正面睇真係好撚正

我都想睇返高清版...
以前睇雪地戰個幕勁撚矇
上youtube睇返人地高清雪地戰正到

早 希望今日有新品訂啦

G持

等星期四

送禮campaign 咋

究竟係咪極意悟呢

咩料

咩咩料

吓

得59個人有獎

我都想入，見到個價1000到1200左右

係咪出SHF極意悟空？
搖撚準備

上面位巴打話係抽獎

又一番獎？

我都唔知

冇新野發表
咁唯有等野玩
好撚期待六月ooo csm

個幾星期都未到

放長假嘛

嗚嗚

公佈咗悟天格斯10月出

今日有Build 劇場續報

新二號真骨係通販定魂限黎 我見五月到貨但孤仔仲有的訂嘅

通販

慘 吹到係追加訂單

昭和嘛

又水浸

應該因爲通販啫 嗰時超3都臨出再開訂 最近個黃金戰士超合金又係

早晨，啱啱起身

想賣d shf
有冇人有興趣
放左係櫃好多年

列少少睇過

午安了

悟空日

但到而家都重未買到少年悟空

唔係炒到豬閪咩

有電王條女
舊版kabuto,dark kabuto, gatack, 地獄兄弟
帝王kiva同音也

是日

日本空氣

好新鮮

唔怪得你等咁耐，因為隻arx7?

今個月要等朱雀

uncontrollable swtch...

安坐家中收貨爽過出去撲啦

black hazard

開箱！

無咩大問題

迷你扭卡機

諗緊訂唔訂，幾得意但又無咩用

都唔知有乜用

我屋企都有部迷你bandai扭蛋機，好似係中學嗰陣買黎玩下，嗰陣$150左右，而家要過400

雖然而家都係擺埋角落，但有時都有用，開party就攞部扭蛋機出黎玩抽獎，卡機就真係for扭卡用

好想買仁叔，無人放

追amazon sigma 新/已開要預幾多？
唔見有人放

我見到yahoo有人放sad＄160

屌自膠，睇錯neo

模型應該唔會炒啩
利申已有shf

等真骨果隻

模型都炒

sad到咁都過到QC

識玩

白眼

條隊長到仆街喎 邊有咁快到佢

昭和果隻

仁叔可能劇場版會令佢再販

隻眼好返

係就好 我準備好啦

focus左去張床

$800hyper kabuto 全新 好想買添

可能係全新只check件

訂咗就唔好後悔啦
你每樣都訂 實有升有跌 最後咪打返和囉

嘩正

仲猶豫緊

立刻狗衝

邊到重可以搵到spiderman & mark 47 set？
岩岩由HT轉玩6寸想收返 但係見fb gp下下都比你秒 1200都秒 有冇巴打放？

隻爪做錯晒色

好似唔同series黎

shf果隻真係整得麻麻
爪型又怪怪地

平成generation 有生肉

訓左冇睇
蜘蛛仔有爪
咁隊腸個盾加左新圖未

冇

聽巴打講，睇緊Drive
第一感覺啲打鬥幾好睇

聽巴打講，睇緊Drive
第一感覺啲女幾好睇

早晨
又係無新野的一天

預巴早

Amazon 真骨邊度訂好 ？

8 月4

今星期都係著重龍珠果面 都幾清靜

唉想畀錢落訂新野都咁難 ，真失望

信用卡長期封塵

静岡今日有模型玩具展睇
可能會有突發驚喜預無

係時候用啦
發貨先收錢

好似你隻fj放假要等好慘架喎

其實假期前攪掂左
只係忘記俾錢

乜鳩都出模型

望到關節以為找數
但拉落啲就…

童年陰影

貼漏左

仲有咩相

唔關拉打事
MG雪崩有腳

終於屙隻腳出嚟

figure-rise standard係shf size
之前隻figure-rise 555高過shf

部相機終於有番比例

其實會唔會有啲拉打只喺新line到找數

應該高過
買555 and Ex-aid

重諗住出得柒既shf轉買模型放埋一齊

我都想，模型比例靚d

搞咩突然係咁推呢條line

想要rg u

雙管齊下

不遠 鴨比點會玩solo

我反而驚佢係出魂展 nu

模型洗驚

嗰隻1/60就唔知了

我以為回帶

甲鬥王

好多新野，但唔係shf

因為模型展

屌你老味，faiz出真骨好過啦

正仆街，吊住你條癮
出完模型等你地買完先出真骨
因為佢知出真骨先模型個邊會少好多人買

出住模型俾你地

都未必出
或者出build睇下咩反應

開左模，應該出瓜？

有模唔代表一定量產

都係玩返真骨都夠了

好似好好J

Ex-aid幾好
古迦出得差

sorry 太卡通

amazon

Amazon 必入

仁叔的話

機殻真係不了

咁又係，個價買到條Dx

都要入

隻碟咁撚快寄到

做咩姐
仲未到咩

平成拉打？

有得睇社長救全家

新人
各位巴打係唔係多數去MK買?

郵差叔叔未比好人卡我

上網買

到腥港啦

唔知 唔記得揀左unreg定reg 但而家阿米又好似冇左unreg

無貨件編號

我以為咁耐日本郵差都唔update係因為我用左unreg
點知頭先一check日本郵差叔叔今日先dispatched

如果出埋七重變形體就好

原本以為係腥港郵差叔叔唔派好人卡比我
點知原來腥港都未到

點做野架你

是但啦
反正箱入面全部都係蟹 咁就成千蚊

又如何

咁貴
我仲諗住個殼最盡200搞掂

食水深

屌 好撚煩呀
玩撚完人物清失特效未

build果條新腰帶要唔要4百幾

要450我估

有片了

其實係咪舊模換新關節位

唔知
可能見模型展整隻陳列品出嚟

啲跟風撚真係好ON9

一窩瘋

為like 跟盡無悔

網上報價果到

faiz出模型都唔玩燈好無誠意

自家改造

難得一套野幾條線都好好睇

主角/草加/真理
木場三條友
lucky clover

係，3個都好好睇
有d似Ex-aid 咁幾個主角都好睇

係咪想收csm 555?
無加速手錶要唔要

想 靚價？

全pass!

幾個page都係啦

出街係Window Shopping
上網先係真Shopping

可能有大改進呢

$1800 OK?
我見上網差唔多呢個價
玩過一次就放左落盒

唔想又開line

已經無心力去砌模型

等我今晚睇下開箱片先再覆巴打你

都係
好難安安靜靜咁坐係到砌

砌緊pg exia

同一樣野用/抽到盡

想挑戰沙鴨比

ka版叉鴨既精密度真係媲美一盒pg

好耐無玩模型

有相機同埋望遠鏡

請明先我無雪莉紙

我要挑戰rg

rg 毒角獸

原來有紙利紙有運輸盒個d
全部齊

新？

研究下先

期待

你訂左未

食現貨

bat+engine出既笑聲唔同

btw佢冇用build driver試evol樽

港魂有先會撳
冇就等ht

咁你放心等ht啦

等合金

Rider System係Karen Rider
仲有人試到evol tank

想問下巴打呢set係咪要訂先有
我個fd係日本 有咩ex aid系列可以買

社長卡帶 之前隻碟特典
好似係

好想要

間唔中 有人放

唔介意二手可以面書收（見到600幾），就算全新都大概750
蟹貨黎架其實，如果同香港差不多不如香港收隻好過

日本出面有冇

巴打邊個gp 我好似未見過有人放

有掛 但個價可能高過香港

香港難d買到 仲有咩可以係日本買

Rider Bottle

Fourze -> Cosmic State
Gaim ->Kiwami Arms
Drive -> Type Tridoron
Ghost -> Mugen Damashii
ExAid ->Muteki Gamer

見到了 自膠

結果evol driver個evol match
就係讀返個best match名 之後笑兩聲就算
舊音效都冇 heahea地

呢個有驚喜

build driver正d

Build Bat Engine 皮套

港魂都係著重食玩

Ok wor 個價，巴打要左？

大神
好撚正呀，DIY?

係其實只係用碎料去Lazer Cut 呢個係試作型
應該要再做大D 同埋上色

呢set係三部曲，700幾係單一集

笨大回完氣未 快啲公佈十月shf拉打喇

好多人都為個卡帶而買 所以無所謂，愈平愈好

未覆 不過應該已經有人要左 左 650

係已讀我

我等緊畀錢架 快啲啦

除左褲好耐

我感受到一股好強既結他鬼氣色

唔係基情咩 好似仲打孖黎喎

再等下
不過二手要開來check 好易伏

呢個會著返褲
等400蚊二隻

預巴識貨 買藍光

我既是日

社長愛創動

出乜買乜

寫真買左未

下個月去買
好怪，買仔

有咩問題

係呀嘛

各位巴打，啱啱開始入坑，想買隻蟻俠

點解大家都係而個網買shf？

shf冇官網可以買嗎？

thx

可以
通販就無官網可買
魂限就港魂有得買(機率八中一)

你哋通常喺邊買？

冇訂就去現時高追

社長幾時下海?

下左一半，露淨前面

肯公布新嘢未呀
放完孖鬼 同 W 又無曬聲氣 又唔係開訂 阻撚住條隊

月尾囉 傻豬

Who

嗚呀

medic

一炮過月尾

Heart私家

all in

難怪咁正

喺地鐵無得睇清楚

All Pass

好古怪

認唔到個樣 都認到對

Build都冇乜細節 腰帶都唔上色
Evolv真係諗下好

好撚正啊

預巴Nu不遠

好耐啦喎

如果個頭形大緻跟返兔坦，d樽插係頭後面好似好d
依加要睇下皮套係咪都咁難睇

預左架啦

有無巴打識點改到拉打隻眼發光

你講隻figure加燈定張相

figure加燈

有線

冇線

中學phy啲EM有冇玩熟

無讀phy,以前中三學校強制要收半年phy,長期0分

難搞 本身爆頭工序已經煩其實

屌咁算，我寧願唔搞，都唔比錢改造屋搞

其實可以諗下有幾煩

當你買現成燈組 比你都係揀無線組件 個頭咁細 諗擺線收燈組已經煩 仲要喺唔傷件嘅情況下搞 又或者可以試下收喺個身入面嘅

呢啲煩野一係自己食 一係比人食

買模型版 中空好岩改燈

模型啦

Build 新腰帶一出，好多人喺谷放舊腰帶

這是必然

唔專一

的確係
一陣最終form 係還原基本步，又炒過

好似最終都係用果條

原本果條***

炒丫

創動幾好玩

可能
可動性好過shf

.........
依個機會係100%....

大創動又會係一個咩情況

愈出愈多盒蛋

創動真係好on9，要分A & B
我成日見到得單盒B

主打食玩

食玩好似齊Ex-aid line
出得又快

基本上每集出新型態同時有新創動 同步進行

係
創動Build 超貼TV

搶錢技術愈嚟愈高
睇開有興趣就屌隻吊下癮

我見人買大創動原盒買幾盒來砌軍隊
大創動個比例同SHF 一樣，以後可能冷門form 出大創動就算了

真係搶錢方法層出不窮 我都要買社長止癮

以後只能靠大創動完夢 ？

冇錯，等天才樽
希望聲效有驚喜

除左把武器都唔錯

勇巴好有心機儲exaid同gemn週邊
雙倍付出

本來淨儲社長....
因為無敵幾特別而入埋坑

結果SHF 都齊埋

慢慢啦
仲有十幾集時間俾佢地柒

原來係咁！留左一手
到時d人又後悔了

Build d 雜form 應該只出大創動了

係囉
叫春時間

忍住先，呢段時間火星佬惡哂

希望劇情走勢唔好下滑

暫時睇落都係hazard開始果段比較好睇
入左火星人條線之後膠膠地

個貧空睇到炆

仲有1/3 時間追

緊係啦
仲播緊
仲有劇場版呢

... 預巴入坑要三思

所以我都係 睇下下隻點先
買樽買到破產都似

卡帶坑輕輕鬆鬆

琴日睇YouTube 先知新樽無得搖 無咁過癮

純粹裝落腰帶
扭果時識郁 ？

唔好睇佢咁普通，我驚你又試玩試出禍

係，扭腰帶個樽既咀先會上下郁

平時搖無舊個個咁正

反狗城得exaid

我都怕出事

我見新腰帶上色幾靚，唔會膠

咁咪唔洗打j變身

早晨 ,有無人解答到點解葛城咁鍾意用猩鑽

劇情需要

係咪即係猩鑽早過兔坦出世

黑人問號.gif

有人解釋過點解猩鑽喺TV頭幾集先淨化好，但點解會喺Ex-aid 出現用來打社長

不過我唔記得左

今集既特攝post 有講

只可以話同平成final有關

大創動唔係創動加關節咩 點會同shf同比例

好似大隻d？

簡陋版 ？

勇者係咪唔要csm啦?

sorry 巴打，暫時唔要了

Pish

慢慢來 唔好咩

冇 同創動一樣size

咁又出過....

玩左咁耐可動玩具
我覺得重未有素體超越到takara
雖然佢出左一隻就斷左唔出

笨大係咁架啦

唔係笨大 係tomy
出車仔個間

唔好意思

又有世界大戰

一早要屌啦
都唔知做乜鳩

唔係劇透唔透問題
不斷去用大同小異濕鳩特效
睇得多都悶啦

劇情發展同上次一樣

講事實者死

講還講唔好係到講
已經唔入每週劇透post

某程度反映一個社會現象

睇雅典娜旅遊特輯好過

你地係咪講緊唔同嘅野 一開頭講個app明 但每週劇透post

誤會嚟

你地其實講緊啲咩呢其實？

fb
濕鳩特效相
有人頂唔順某班人玩濕鳩特效
之後谷主話無玩具圖片 怕變世界大戰
就鎖左post
之後
另一個”錶”gp
有人開post話返上面果個gp

好似係

我連呢個星期嗰集build都仲未睇

忙碌

其實又唔係無位俾佢哋討論劇情 點解佢哋講到得一個地方討論咁 玩具group討論電影劇情做乜鳩 好想俾人知你睇咗？
仲要講到忍住唔劇透人好委屈你咁 唔劇透人係基本啦
化灰果啲圖就算啦 已經變晒memes
有啲人頭幾日已經公然講劇情 用玩具貼劇照
其實啲admin最好都有條規則喺度啦
一係就寫到明俾劇透 一係就限幾多日唔俾透
乜都唔講咪世界大戰囉
利申：影響唔到我 我第一日睇 但睇唔過班友咁

學下我哋呢個post啲人 夠自律

考試

保持自律

陰公豬

admin on9姐

人地啲page識玩就會開個post專登for班友討論劇情同埋貼有關劇情嘅圖